曼城和波.....

關你班死獌狗閪撚事咩屌你老母

快啲落英冠啦屌你老母

輸幾多場都唔撚關你事你都爬唔返上嚟㗎啦

死垃圾

想問下樓主 曼城使唔使借人

樓主IELTS 係咪0.5?

獌閪想借人？

原來太遲了

清好波

你要考呀？ igcse 咪搞掂囉傻閪